---
layout: post
title: "game data"
description: ""
category: 
tags: []
---
{% include JB/setup %}

##DAU(Daily Active User)
日活跃用户数量

##ARPU （Average Revenue Per User）
每用户平均收入

##IP(Intellectual property)
知识产权

##PR(Public Relations)
公共关系，简称为公关。PR就是你的口碑传播者。它涵盖许多活动，比如社区关系、市场营销及用户购买等

##S A B+游戏评级
渠道评级是分2、3次的，不是一次性定死了，而各个渠道的评级数据也是不一样的。从好到坏有S、A、B等。